你哋最誇張最遠食個lunch/dinner係去邊度?

大嶼山天壇大佛

夠唔夠遠?

台灣

咁遠???

Same

其實唔係好遠，即日來回都仲得

係真係淨係為食個lunch

係,我意思真係食個lunch/ dinner 就番...

E.g. 買張船票過澳門,食陶陶居,之後即刻番香港咁..

其實係屎忽痕

成碟青瓜過大海

咁又chur咗小小

即日來回美國

即日來回日本

大阪囉，食個早餐行下姬路城，去黑門市場買箱桃同買隻蟹，之後就返香港

有一折機票？

我買頭等

飛過上海開個Lunch meeting 介紹下自己，坐兩個鐘飛返香港。

樓下m記